車公：你D凡人以為已經打完，其實都未真正進入決戰。

車公：你D凡人以為已經打完，其實都未真正進入決戰。